有無巴打食過喜來登/汀蘭居酒店既自助晚餐?

有人生日,諗住二選一,想徵求意見

Hi

唔同lv 黎呀話

係呀,我覺得喜來登望落似樣d
我想知質素對唔對得住價錢

朋友唔想我破費,所以佢提議汀蘭居
我想知嗰度會唔會太hea、太劣
之前聽人講其實唔差既

食過喜來登 好食
抵唔抵見仁見智

汀蘭居狗也不屌

有車咪丁蘭居囉 方便plan下場

汀蘭居
無撚野下
行前啲去個間帝x都冇咁嬲

Sheraton ok

多謝各位意見
我諗多數會去喜來登

不過朋友似乎死都唔想我破費

喜來登幾正
有鵝肝多士同生蠔

做過the cafe炒散
真心覺得值番個價

thx...thx...

你朋友 想你留錢爆房

佢想你散多d